超緊急，poly前線手足既一段錄音。

或者你地聽左但唔多講自己聽。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推